# Badblock web site project

## Setup

1. ```git clone https://lusitania.badblock.fr/Website/badblock-website.git```
2. ```php composer.phar install```


## Fonction
- Boutique de Badblock.
- Envoie des packets d'achat vers le serveur par RabbitMQ.
- Connection total avec l'API Xenforo.
- Système de votr avec classement.
- Tableau de Bord Utilisateur.
- Système de news/blog.
- Page d'info & autre.
- Gestion de rechargement de compte Paypal Dedipass ect...
- Système f*ck EULA.


## Développeur
- CSS réalisé par Hooki.
- Backend réalisé par moi même :p (https://twitter.com/Mathieu_DevTLS)
- Dreaams à paritciper également à ce projet. (https://twitter.com/DreaamsMC)
- Sulfique et d'autres personnes de Badblock on guidé ce projet.
- lefuturiste à également participer. (https://twitter.com/_le_futuriste)


## Mot de fin
- Je ne maintien plus de projet.
- Libre à vous de vous approprier le code du back-end.
- Essayer pas d'adapater ce site à votre serveur vous y laisserez de nombreuses heures.
- Et Minecraft c'est terminé :p